《最後一日》不理你支持什麼，先登記左做選民

兄弟爬山，多條戰線，長期抗爭，香港重光。